訓醒有咩開心得過見到哥狗出局

就係巴狗都出埋局 地上最強